點解中共要咁仁慈留新殭人一命，浪費資源養佢地而唔一次過種族滅絕？

y

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

因為現代通訊傳播強 好難掩蓋一個民族消失嘅事實

養器官

養豬肉儲備

Organ harvesting

全部登記晒DNA 血型

仆街狗共權貴身體有事時

就活摘器官

慢咗

要勞役新殭人😢😢😢賺更多錢

失望

擺明車馬咁種族屠殺既話
外國可以渣正牌搵聯合國一齊介入
既然唔殺得又想壓制人地既獨立情緒
唯一方法就係洗佢地腦
其實而家香港都係咁, 只係未到新彊咁嚴重

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

中東魔教國定需要清真器官

咁又點 ? 都無人會敢同中國打仗

因為用得唔好嘥
作為奴隸榨乾榨淨先
本身一帶一路就係想水啲中亞東歐窮國做廉價勞工，點知人地醒水

奴隸講法唔太合理
十幾億已洗腦中國人已經係廉價勞工

新疆人都食晒豬肉。邊有清真器官

用得唔好嘥姐順便磨滅意志
而家民工都開始貴啦，留意下好多廠搬左去越南柬埔寨嗰啲
佢地捉左好多中產專業人士入集中營
之前有睇過報道話比較乖既就安排佢做工廠女工
但係本身係醫生/老師嚟

依家有班廢島國排住隊急住去做奴隸

係
你睇報導見到有維族女性收押再教育營期間俾中共強逼服藥
之後連月經都冇埋
其實中共擺明慢性滅絕緊維族,
再加上表面上話係教育維族職業技能
其實咁樣真係夠絕, 對外可以拎到道德光環話自己幫緊維族既就業問題
實際上搞到你一代比一代少人

歐洲一堆所謂左膠唔會坐視不理
講比較近代d嘅例子： 利奧波德二世 德國猶太集中營 索馬利亞內戰（亦即我地熟悉嘅黑鷹十五小時） 仲有就係近幾年聯合國都為羅興亞人出聲 爭在佢未出軍

非洲同島國蠢閪
一嚟衰貪心啦
同中國建交屈住食貴價基建
又強迫中獎借大耳窿
仲要話就話銀彈呀基建呀，
好多建左交就當冇講過
或者求其整啲豆腐渣就算數囉...

新疆妹

中共仲未夠膽起焚化爐一野殺曬佢既
但係呢一代人之後就唔會再有幾多維族人出世
有都溝淡曬，或者一出世就俾人洗腦

用返養漢族豬嘅方法，又可以多一班奴隸用

當一個瘋狂既民族對付晒所有外族之後
就會開始對自己人落手
咁梗係留返啲外族人黎受罪好過搞到自己

有冇聽過軟性種族滅絕
消滅你既文化 語言 身份認同
最後自己都唔知自己係邊個就俾人融左
咁就冇左個種族

因為一係你一次過殺晒佢地，一係好似而家咁温水煮蛙，而家唔係留佢一命，只係未攞晒佢地命。

如果你講明要明天滅佢族，佢一齊衝出來反抗，你揾機關槍都掃唔晒，仲要預埋西藏可能會乘機玩衝埋一份，到時中國要放核彈炸自己先掂。

中共仲要諗埋係殺晒佢地之後無其他國家制裁，唔影響國內經濟，如果有影響經濟中共唔同派系又會內鬥，中國可以正式分裂，從此天下太平。

納粹咪又係咁
用大義，道德做仆街野
咁多年都係咁
個世界都冇變過

因為新疆仔可以做廉價勞工，新疆妹可以做性奴

器官耕種

因為活體器官係條龐大的財路

大屠殺會引起國際關注

咁多年輕力壯既無薪奴隸
又多靚女俾高層玩
做咩要殺

女嘅做性奴 日姦夜姦 中出 含撚 口爆 樣樣齊 男嘅做奴役 發洩對象 得閒打佢兩拳 斬佢兩刀 死咗咪換過件 有病就拎血拎器官 唔夠錢使又可以拎去賣 咁撚有用點會殺
2047 新疆應該啱啱好死晒 死晒之後就到香港接手

豬肉儲備

港豬仲係唔明呢個道理 以為唔出聲 唔反抗就無事 北韓啲女人有權選擇咩 咪又係乖乖做金正恩隻私家雞 你反唔反抗都係做雞 男嘅咪又係奴隸 器官捐贈者
望就望自己生得樣衰 又百病纏身 早死早投胎 唔會俾人睇中 唔係仲慘過死

奴隸
器官

南斯拉夫都比北約炸到仆街啦
中共好撚醒，乜撚都陰d陰d

新疆人的活着就係要突顯中共對新疆的仁慈和恩賜

你又知冇

賣埋俾外國 搵外匯

年年進帳好多億

中國有錢

因為共黨追求嘅係你連精神上都要俾佢支配

睇過《1984》 就會明

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

實驗場 仲有大把實驗做

極權政府好少會殺晒第二個種族
通常係做奴隸
或者唔俾奴隸自殺玩死為止

殺晒第二個種族通常係種族主義

兩腳羊

缺牛肉就牛肉 缺豬就豬 如此類推

點解伯母咁殘忍留樓豬一命 唔晨早落咗佢

硬咗

中共做咁多陰質野 自取滅亡 不得好死

係堅嘅，因為維吾爾人體質比支那漢人更接近中東佬，搵維吾爾人嘅器官去換更fit，油王需要換器官就會重金搵赤納粹去攞

搞咩中共咁憎佢地先但係

明顯唔同族種
要侵略

唔好再用新疆人嚟稱呼維吾爾人，呢個係以征服者為本位嘅叫法

主動侵略既國家
好多都比人打到仆街
睇下中國會唔會仆街

提供材料進行人體實驗，為左鍊成長生不老藥

打咩仗呀 經濟制裁

聽講新疆啲囡囡好正

因為個再教育營係用嚟培訓極廉價嘅勞動力，之前台灣《報導者》有講過

//鄭國恩長期追蹤中國如何把拘禁的少數民族、穆斯林大量放進工廠，成為中國的生產力。從教培中心的招標文件，他歸納出至少三種方式。
第一種，針對被拘禁的人，經過「再教育營」轉化之後，直接送往旁邊先蓋的工廠、工業園區，或是返家軟禁，並在家裡附近的小工廠工作。
第二種，瞄準在鄉村的少數民族，將他們集中送往培訓基地之後，安排集中就業。
第三種則針對婦女，把女人送往鄉鎮區的衛星工廠和小型生產設施，讓婦女上班，同時在工廠旁設立幼兒園，確保孩子們從小就接收到「正確」的政治思想。//

真係同納粹集中營好似，使盡你、搾乾你身上嘅一切。
如果去過奧斯威辛集中營遺址參觀過見到啲頭髮山就會明呢種死前當你係工具嘅榨取幾嘔心幾泯滅人性，俾你死咗去可能仁慈啲

整種族滅絕，實俾全世界制裁

通常係個阿頭有着數，唔係人民嘛，所以唔係蠢，係只有一小部人有着數

可能整IPHONE 整皮鞋 黑客
都係佢地比人勞役
用奴隸身份連加班費都慳埋

測試監控技術 測試控制人群 洗腦等技術去實行
方面日後使用唔聽話嘅人
留住佢地命好多嘢可以測試

你諗下點解中央唔一野隊冧晒啲香港人咪知囉
攬炒呀

絕對係，d 女人又可以平時玩下，好過殺晒佢地啦

巴打識野，聽講多數送過海南島搞

喺大陸你食左d咩肉落肚你都唔知啦

btw大陸食果d乾鐹水煮牛/雞/豬全部都一樣味

差唔多一樣口感，平日都話佢地老鼠肉d港青咪照食

因為需要奴隸

因為人就係資源，勞動力，生產力，女人，器官，全部都是資源，中共唔會咁蠢將有用物質銷毀。

而你同我，連登上面所有人亦係資源只係冇比剝削得咁盡。

新疆山區肺

請善用不推文回覆

幫手推行動post呀！！！

垃圾post